好多黑狗洗白新聞

估計想再一步拉攏中立，講2邊都有唔岩，2邊都辛苦，避免清算。

fuck them.
Never forget

721點洗都洗唔白
叫佢地收檔啦⋯⋯

而家既對立係不可逆轉
仲妄想大和解返番去2014前？

五毛狂推。 連登淪陷啦

今朝CCTVB新聞都有單講佢鏹水

洗黎有撚用咩
轉個頭就有另一班狗係法院面前咬人

hi冰狗想番生

有撚用咩 搵件出黎祭旗先講啦

點講好
D狗好天真以為仲有得返去2014年個陣
而家係成個香港直線加速衝去懸崖

加速主義

好濕鳩
啲招數

黃當然唔會比佢影響到，但中立就唔同啦

中立就本身中立架啦⋯⋯

想動搖D中立L

但啱會講政府有錯